做過童軍既巴打請入, 想搵番d章

話說呢排執屋，發現唔見左以前d章，想搵番，睇下有冇巴打有

有既請telegram

連登無童軍？

有都唔會拆俾你啦
1張cert買得果2個
利申過咗短褲仔好內 做埋灰膊

Btw你要咩章？

巴打有? D專科章之前搬屋成套咁唔見左, 而家想搵都唔知邊度搵到呀...
telegram 慢慢傾?

張cert仲係唔係到 係到就搵番course leader幫你簽過啦
我果d係搵人幫我成套買的

繼續搵